是ok靚晚 咕嚕肉

汁太多 唔夠掛汁有進步空間
但味道正

肉比例太少 要多d

識炒會落麥芽糖炒！

想食！最愛

mamaday

靚